[逼害雲加]隊隊都正常時間開波 阿狗就2:45am 開😟

係咩意思牙😢

凌晨踢先顯示到阿狗唔weak

咁先顯得雲爺爺特別

老人應在每晚12點前睡覺，晚上睡覺的時間有7小時，甚至5.5小時就夠了。阿爾茨海默氏症協會公布的數據顯示，每晚睡眠限制在7小時以內的老人，大腦衰老可推遲2年。而長期睡眠超過7小時或睡眠不足都會導致注意力變差，甚至出現老年痴獃，增加早亡風險。

屌牙雲爺爺咁老仲要咁夜唔訓
又要用腦排陣😢

屌牙原來段野係講唔訓先好
quote 撚錯😂

但返六日既手足weak 牙

唔使夜訓證明牙